呢個單車路權撚真係好撚痴線！

佢堆片完全係用生命踩單車
永遠行正中間 左cut右cut 又攝位 仲要當正自已岩晒
真正路權撚

聽佢講野似輕度⋯

佢真係唔識嫁喎

條友真痴
個樣都唔正常個隻

佢自己都踩行人路 係咪可以port佢

條友上過報紙ga la

巴士果度明明自己錯到仆街都可以吠, 呢條撚樣肯定無車牌

同佢踩單車啲人都幾慘 冇啦啦大大聲屌人 成街人望住

痴撚線...
我自己都踩單車，但係一定唔會踩出馬路。我真心唔明點解踩單車出馬路係可以唔駛考牌，冇扣分制。
即係咁，我就唔識渣車，但係我零道路知識，有朝一日痴起條根都可以踩出馬路，諗下都覺得痴線

走住屌

真心有病啦佢

真係痴媽根佢個friend 都無佢咁好氣